蕭若元 黃店賣粟米石斑飯被捕 社會要荒謬到甚麼地步才會這樣都算犯法？

蕭若元
黃店賣粟米石斑飯被捕
社會要荒謬到甚麼地步才會這樣都算犯法？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-27

memehongkong
609K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

[更新版]到底大家撐唔撐港台

犯法呃人就係錯，簡單道理都要扭曲

鮑片

有商品說明條例之後已經係犯法，又唔係第一次捉依d，怪就怪間鋪唔小心

個社會一視同仁依d係小問題...早兩日我食左個粟米龍躉我唔覺佢係龍躉